撐定唔撐薯片其實係現實主義vs理想主義

現實啲睇，當初啲人提出ABC，其實係最迫切咁趕走最討厭嘅嘢，而家其實就係ABC 2.0，最迫切嘅問題，就係趕走cy2.0
至於其他細節如23條，831等，仲有時間去解決...希望...

點解ABC 2.0 就係現實主義？

直頭就係掩耳盜鈴....

無原則無大方向，人地框住你你就乖乖地跟住走，同等死有乜分別？

理想主義既人完全說服唔到現實主義既人

因為佢地冇一件事成功過！

如果當日立法會唔係策略投票，點爭到差唔多30度既泛民議席？如果當日特首選舉選委會唔係積極參選，點得到而家有3xx票？

事實勝於雄辯

30席又點? 對議會有咩用?

3xx 票又點？ 對選戰結果有咩影響？

咁認真做咩
d鍵國撚旨在語出驚人draw attention姐

乜原來勝算少就唔做，唔怪之得俾人話港豬

我無假設佢地係鍵國撚
sor 認真左

爭取公民提名，勝算少，咁做唔做？定係已經委協？under 人大831都食住先？

我就現實主義嘅

入左兩條友入去參選

做唔到都屌柒政府

支共要保林鄭結果醜人做盡，喺香港人全世界面前柒多次

為日後美國review香港關係法時提供彈藥

簡單講雖然結果好可能不變但都令支共付出代價

又話popvote冇認受性？點啊？你地d邏輯搞清楚先

泛民咪係勝算少唔做囉
唔係點解唔要胡國興

本土／焦土派係似理想主義（品客係建制既人，寧願三個都唔撐都唔會撐個受歡迎但政治理念唔同既人，原則上堅持只會撐同自己政治理念相同既人）

黃絲／泛民係似現實主義（品客雖然係建制既人，但佢最唔黑人憎又最受歡迎，為左打低更強對手(林鄭)，但知道真正民主派無可能贏到小圈子選舉，所以同品客合作）

做左20幾年, 你地仲想做幾多年?

現實主義呀？直接同深圳合併最現實
反抗唔到丫嘛

短視

因為popvote不支持胡官，但不是一開波就out胡官

現實主義=/=不反抗中共港共

騙子騙你的时候就是利用你的恐懼及希望。撑曾是無這人的過去言行表現及佢背後操控的勢力。

如果係現實主義者就應該簡最差個個，簡lesser evil先係理想主義

講到尾 都無票 太過上心都幫唔到啲咩手。。。